唐詠詩WhatsApp講分手 洪永城上門箍煲失敗

近排有傳洪永城同唐詩詠陷入冷戰階段，3年情處於分手邊緣，日前唐詩詠出席活動嘅時候，直認大家有一段時間冇見面，跟住洪永城出席另一個活動，話大家關係冇變，仲啱啱先喺Canteen見過面，大家嘅說法都有出入，道指升穿兩萬點港股借勢炒上23,300點搞到成件事好撲朔迷離！

今日仲有周刊報道話，因為洪永城對相識10年嘅「翻版徐子淇」Kanice Po念念不忘，仲試過背住女友女神見面，結果激嬲咗詩詠。其實詩詠嘅屋企人覺得佢同洪永城嘅生活好唔同，兼且又見到詩詠好委屈，於是勸佢分手，不過詩詠唔聽，跟住爆咗「翻版徐子淇」女神事件，佢發現喺洪永城一個冇公開嘅fb裡面，同Kanice仲有聯絡，甚至見面，兼且仲發現佢同舊愛Bird有聯絡，結果詩詠終於心死，決意同洪永城分手。

報道仲話詩詠同洪永城為咗呢件事嗌大交，之後女方單拖去咗韓國旅行，期間透過WhatsApp同洪永城分手，日前洪永城錄影完節目之後，揸車去咗詩詠屋企，希望箍煲，點知最終失敗，始終打動唔到女友嘅心，之後佢約啲朋友去酒吧買醉。

重點：道指升穿兩萬點港股借勢炒上23,300點

做乜鳩

唐詩穎幾時先真係搵到個好男人嫁得出

老老豆豆
洪永城仲有排玩

道指升穿兩萬點港股借勢炒上23,300點

道指升穿兩萬點港股借勢炒上23,300點

道指升穿兩萬點港股借勢炒上23,300點

唐詩詠 同 馬國明 最襯

馬明有機啦

幫人埋單

道指升穿兩萬點港股借勢炒上23,300點搞到成件事好撲朔迷離！

詩詠 不如你同馬明一齊啦
洪永城收皮啦

屌啦星 洪永城D口味屎都不如

了瘦到仆街

一直諗唔明馬國明呢類乖仔會冇咩女"hou"

有幾難明 結咗婚要同佢阿媽住
有幾多女頂到?

馬明要插幾多手閪窿

佢太毒，著衫唔夠潮又唔刻意打扮
D女嫌佢悶又戇居（個外型）

其他花花弗弗既男藝人就好受歡迎

成日覺得馬明扮戇鳩扮毒食女

睇果套乜鳩去camping都feel到馬明頂唔順佢鋪港女格

反而覺得唐詩詠襯唔起洪永城

啲女係唔鍾意孝順仔

男人唔壞，女人唔愛
去到尾先搵毒L埋單

一張相都無得篇文字

我都有少少覺，洪永城細佢兩年，
樣正常又夠風趣幽默，著起老西都算型棍

正皮係比道指升穿兩萬點港股借勢炒上23,300點

所以最後真係同馬明一齊都唔係真愛
係埋單

食到咩

咁我補上啦

佢都講到可有可無，同埋娶個女人返去都係孝順佢阿媽，邊個女人會想比個男人投閒置散樣樣事將個老母掛喺口邊

咪係 馬明應該已經睇透左拍拖同結婚呢d 野 佢根本唔care 有冇女朋友有冇老婆
馬明係真正既毒撚性格 自己一個更開心
唔想煩

詠詩與馬明

同我差唔多性格。
但我無佢咁靚仔同搵唔到錢

唐詩詠就快到40歲都未搵到真愛

唐詩詠可以俾幾多mk仔食

唐詩詠一定係港女

都唔知點解個男方可以要求個女仔同父母住... 咁女方又要求男方同自己父母住呢?
4大長老一齊住lor 掉返轉條女d 要求係咁既話 個男仔都覺得惡頂啦

我覺得佢想同父母住唔係問題，大可以同女方商量吓，雖然未必一定肯但起碼有商有量互相尊重，但佢話一定要同父母住就未免太自私，睇埋佢其他條件，根本就唔將女方放在眼內，佢眼中只有父母。

唐詩詠命格差
正宗仆街磁石

今次咕嚕HUNG真係變左咕嚕喇....

依家唔係好老, 大把時間
重開始做男一
好彩翠如無選擇佢

好撚笑, 邊個幫佢作出來

黃心穎

成日覺得唐詩詠個樣好怪 又唔係靚把聲又尖 十足十正統港女

我反而好討厭洪永城

馬明去啦吊

有乜好商量 商量完又點
最後咪又係男堅持同父母住 女嘅唔想
咁仲洗乜曬時間商量 直接表明好過

翻版徐子淇靚好多下話

吓原來馬明咁樣嫁
如果佢唔係要求個女嘅同埋佢老豆老母住 我覺得佢真係筍盤黎

條女惡撚到
同你拍拖就唔可以同異性聯絡

係衰在d 演技麻麻

同馬國明曖曖昧昧咁好難頂
就算洪永城花fit咁佢夠收兵啦

發覺傳媒好鍾意幫唐塑造成弱者/受傷者嘅形象，
成日將洪永城識咗好耐嘅女性朋友逐一摷出嚟寫衰佢
講真就算拍拖都可以有異性朋友啫，更何況啲朋友係識咗好耐，嗰陣都未識唐詩詠啦。

唐詩詠連鐵拳無敵都頂到咁多年先分手
點會係港女

舊愛喎 同ex聯絡點忍？ 條ex仲要係幾正

風火咸濕仔

咁唐夠收兵啦 最多咪打和

有無人覺得唐詩詠個樣有啲怪，根本就唔靚

問題係唔得光明正大 要左瞞右瞞
本身已經冇信心 最後變死心

算清秀但個頭好大

明明咁撚正

成日同隻兵懶係兄妹相稱仲衰過ex
成頂綠帽笠落你度都可以死撐係兄妹
嬲都冇得俾你嬲

次次睇依啲新聞都係千篇一律，一個嬲一個氹，無限Loop

有無人法國標題打錯名？

兩個都冇互信關係 會散都唔出奇吖
加上男仔個底咁花

好想安慰詩詩

第一張件中女正好多喎

其實唐詩詠都好似係個好女仔 但係佢啲男朋友全部都賤男黎嘅

唐詩詠同黃翠如邊個好啲

我發現無人發覺標題錯名

老真講
我覺得幾正
可能因為我太毒

條女正過唐詩詠喎

Kanice Po 係正好多喎

佢自己專係揀埋啲口花花既人

洪永城真係好撚垃撚圾

哦

擇偶條件啫
你啱咪嚟唔啱咪走
有乜好嘈

馬明熱身準備上場

TSW尼d擺明港女格，去睇bigbang 已經收得皮，閱女無數，唔會睇錯

點解要推馬明去食n手西

賤精攝石

老老實實
咩人先痴去咩人到，我就覺得唐詠詩本身都有問題

韓國 舊愛 撞格

係，佢擺明就係鍾意呢一個type
仆街無得怨

錯名

Btw agger

傳媒成日將唐講到係受害者同好女友
人地好唔好 我地外人鬼知咩
可能個女本身都唔係咩好野呢

返到屋企仲要做戲 都幾辛苦吓

唐詩詠真係無性趣

女人咁老邊個想要

自己攞黎衰唔怪得人

唔一定唔好
可能係仆街磁石都唔定

仲衰
蠢

認同